每次選舉都要講一次：投走自己最憎果個

中二病先會講投最合心水果個，連登仔要成熟一次

1.初選
廢話唔多講，係多於一個民主派嘅地方整預先投票，
邊個贏左初選就直選個陣投佢。

2.監視票站
係票站企幾個人，輪住班咁樣望實個票站。
條件可以嘅話數埋實際票數。

一定要監票。一定要緊足。